呀～～我以後唔敢掂中國人喇

仆街

柒牌男裝

中國人好撚短 仲好意思問我長唔長